OPPA全員退賽 竟然是這個原因！？（PD101JP）（驚嚇）

日版Produce101再退賽兩人

韓國選手已全部退賽

據日版Produce101官網公告，將辭退金潤東、鄭永勳兩位韓國選手。運營事務所表示在與他們商議後，尊重他們的意向同意退賽。繼上周另一名韓國選手金熙天退賽後，隊內的韓國選手已全部退賽。

以下為官方網站的公告譯文：

金潤東、鄭永勳辭退通知

全民製作人的大家：

我們接到了練習生金潤東、鄭永勳的辭退申請，經過與他們的多次商量後，運營事務所決定尊重本人的意見，接受了兩人的辭退申請，特此告知。

在收錄第3回排名發表後大家也有異議，本日（12/5）的節目將按原內容照常播出。

另外，我們在各社交平臺上發現部分實名者發佈無根據的誹謗中傷資訊。

為了讓大家愉快地享受Product101這個項目，希望大家能夠理解並配合社交平臺的禮儀。

今後也請繼續對PRODUCE 101 JAPAN、練習生多多支持關照。

潤東OPPA (;´༎ຶД༎ຶ`) 😭 TT 😢 （咸了）

我會不離不棄Gchi您的💘✊🏼

😭💘✊🏼

(;´༎ຶД༎ຶ`)

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

善意打破樓主自推與機器人

ching燈邊個死邊個

謝謝💘✊🏼

下我今次默默Gchi💘✊🏼...

突然好想哭(;´༎ຶД༎ຶ`)

一直穩穩在出道圈的OPPA竟然退賽!😭

咸死小妹了(;´༎ຶД༎ຶ`)

白頭佬真係黑氣石黎

你當上原潤死㗎？

下盲反==

下潤潤是日本人==

佢韓國籍架。

😱（驚嚇）